反曼嘅唔該同我入一入嚟

其實好懷疑d人笑曼洗咁多錢都係得第6係咪有無睇波or 只係睇住個ranking 去make comments？隊波的精神有明顯改善， 進攻流暢咗咁多， 防守端亦不錯， 現時攞第6唔代表佢地踢得差， 反觀今屆英超第2到第6的分數只係幾分上落， 1, 2 場波就可以大執排名， 可見其實前列實力十分接近， 現時的第6 個人覺得只係欠運。。。利申：曼迷

有新潮文用了

backup左

又係邊個曼迷飛卜抄架